黑房chemicals點處理好？

小弟想自己曬下黑白相，有無巴打知點樣環保地處理d chemicals?

飲咗佢

飲左佢

飲左佢 飲埋右

要環保就咪鬼沖菲林/玩黑房啦，又嘥水又污染！